尋人 有義士疑似有輕生念頭

要人幫手搵呀！
中秋要平平安安

十一

十二

十三

十四

十五

十六

推 有無話住邊

推

未知

幫手推呀

清唔清係後事 確保有無事先係重要 post可以del

okok, 緊急野緊急做法
再幫你推

推 一個都唔可以少

有無人識佢啊？

P牌強推

推呀

幫推

推啦屌 人命關天

屌

Push omg

推啦屌

推到有消息呀

唔好 多你一個真係會多好多架

push

無人救人???

PSUHHHHHHHHHHHHHHHH

推啊!!
救人要緊

唔好呀手足

有冇人識佢

又話煲底見
我哋一定等到呢一日㗎

人搵到未

推！！！

真名余弘軒
花名魚毛
住過石離

推上去

你係朋友?

幫手同啲friend一齊搵下好冇啊？
唔該你啊巴打

再推

唔識
推呀推到有人識